明居正：習近平最近舉止不正常 習大大派vs反習集團

明居正：習近平最近舉止不正常

林鄭: 500萬人冇遊行